體育運動康樂 證書 / 考牌 / 報啲興趣班一齊玩下

自己讀體育出生 而家做緊教育
本身有考開唔同既牌同證書
例如一啲特殊奧運 / NASM / AFAA / track & field / 山藝/ CPR&AED 呢啲既

咁自己都想報多啲課程上下，認識多啲運動
增值下自己

但朋友們都無乜興趣

所以都想搵下有無人係有興趣一齊報啲班參加下 同埋 分享下考牌既資訊

唔介意有人sell我 但康寶萊個啲死開一邊

利申：我係男人黎
我tg

ching 有冇興趣一齊讀急救？
準備報

而家有得上？點考試？

我之前報左
但因為疫情取消左

而家有個新既係mix
姐係 網上上堂 現實考試咁
但係好多人報囉 勁快爆人

紅十字會？

我搵到呢個 佢直接開班

以為自已開po
Tg:
非gay

St john

呢個咩黎

急救cert. 都係st join

john

聖莊

有冇group可以入

我都想要 搵唔到

你開個group等我哋一齊玩

跟巴打學做gym

Lm想報nasm

想搵人一齊報山藝 一 同二 🖐

track and field牌唔係咁易wor
local考得本地牌同iaaf level one考
但係都唔易入
今年仲要covid連班都冇開

Yes 不過我開頭講個啲係我已經考左既牌

想考下其他運動

山藝我報左一 等行山

報囉 我覺得幾好既
當重溫下啲知識

Gym房又準備閉關了

到時個group得我地兩個

跟邊個會 我諗住一次過 一同二 報曬

好似叫山藝協會？
二好似要camping?

係咪一定要經opstudio報🙌🏽